[超簡單1q題] 邊個親戚講野最1999？

答中有獎

今次答案保證滿意

講野一舊舊，似足你老豆

呢個都得，但仲有其他

都岩左仲要其他答案做咩

姑丈

點解

孤掌難鳴

秒

啱

原來答中有獎有咩獎

出post歌頌你